有冇人係cwb入閘後，係出閘時拍八達通失敗

要拍兩次